邊隻係你主力眼？

強勢眼 dominated eye
大家係邊隻眼？

我竟然係左眼
但我由細到大都係用右手
根據佢講法 係cross-dominant

唔通我要開始train 左手？
岩岩試左試左手寫字
係寫橫線唔慣之外 都好似好快上手

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

快到

唔使訓

頭下面既神經係掉轉
左腦用右手係正常

唔關事

點解

手手腳腳先係（好似

好似話係一邊腦控晒個視覺

更正 後腦

咁係唔係主力眼應該唔關左右手事

我主眼係左眼本身係左手人，比阿媽迫用右手寫字，但唔覺用右手好順，個理論錯的

左

玩槍果陣無意中知道自己係左眼係強眼

左

影相個陣試過用右眼擺落viewfinder, 乜都望唔到

係咪左眼睇左邊 右眼睇右邊架

唔係用槍無咩所謂

Same
咁巴打用左手定右手？

右手右眼 左手左眼ar ching